李安納度會唔會係眾多明星中最靚仔？

全盛時期既李安納度

之一

全盛johnny depp 都

靚仔應該只可以分等級，佢一定係tier 1

全盛時期真係超靚仔，但冇話係最靚仔，有好多都係頂級靚仔

講全盛期Johnny depp, tom cruise都係屈
其實係唔同感覺既靚仔，點比較

而家唔保養 已經俾其他同年既屌打